老婆要離婚

無力暴，無大耳窿，無第三者
結婚5年，一個小朋友

老婆：因價值觀不同 離婚，唉

佢已經搬番娘家，已初步簽好離婚表格給我

個個都話，女人變左心，行得呢一步，無彎轉！

我個心 仲覺得佢只係一時意氣用事

究竟我應該要點做⋯⋯⋯？

斷佢家用？『因為佢提出離婚已簽綢，我沒有簽』
小朋友生活費照比『佢離婚後會出番嚟工作』

還是繼續給予她家用+小朋友生活費？
『如果佢堅決離開，我仲要供應佢嗎？』

咩價值觀要婚後先知唔會?

唔同*

有個小朋友, 結左五年婚, 好少會因為話價值觀唔同而分開....
係咪其實有第三者而你自己唔知....

咩價值觀？

識左第二件你唔知咋？
價值觀衝突---有嘈交？

價值觀是假的
未玩夠是真的

錢銀上有沖突 大家對錢嘅看法唔同？

面對家庭責任嘅價值觀囉
唔殺到埋身 你都唔會知道身邊個人原來可以咁都做得出
或者有時咩都唔做 都已經係癥結
樓主比嘅資料太少 分析不能

錯了 因為樓主並不是許墨

唔騎劫樓主 佢已經好慘 許墨起碼有好多太太

不如講下你既工作同收入
點樣分配每月開支
一個月家庭幾多%比老婆 幾多%比呀媽

五年喎 佢做到咁
一係你真係一次又一次令佢失望
唔知你真唔知 定扮唔知啦
一係有第二個黐埋佢到
令佢覺得自己"值得更好"

樓豬個問題只係仲比唔比家用好
都無關心過其他野

娶大陸婆既下場
唔洗唔認

女人當你ATM,
但你知道自己係個人
其實美國離婚率高，點解分開一定係壞事?
邊個話家一定要完整至快樂?
有時痛苦咁一齊，不如襯呢個機會，有個空間時間，睇下家庭以外仲有無限既可能

離婚率高, 點解當初要結呢?

人生的意義係乜，係開心ma
當初因為想結婚，當時結左就開心，人會見識學習結歷，一樣的東西想法也可能改變。
但係結完覺得唔開心，人生時間有限，離左婚就滕出到空間，做d令自己開心既野
有時侯退一步，離開生活框框後，先睇得返自己同外面世界。

外國結婚唔係為左一生一世，唔係為左責任更唔係為左生後代繼承香燈呢d傳統野。
而係喺寶貴有限人生入面，做一d自己享受既野。